可唔可以比啲勇氣我

我要做好比佢睇
我要繼續進步
唔可以再懶
可唔可以比啲勇氣我追返佢

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

我都係

【緊急】你地班人想點？

支持!!
無論追唔追到 努力upgrade自己都係一件好事
加油巴打

可以
我都做緊

有冇keep住搵佢？

咁又冇
通常啱啱散最好分開靜下
好好俾佢睇到你有轉變
我都係隔咗一排 再text佢
不過係講下自己最近點 有咩轉變
唔好一嚟就挽回 我覺得會好啲

咁佢有冇咩反應

我一邊為咗佢努力
另一邊 佢每日都同人增進緊感情

佢都有覆翻話都有開心感動
再俾啲時間大家 遲啲再見下

為咗佢等一世又有咩所謂
只求佢開開心心 平平安安就夠

即係佢意思都覺得有機可以一齊返

但係其實個心一直都好痛
自己都撐得好辛苦 仲會喊下 傷心下
朋友會搵嘅
但到自己一個嗰時 點都會為之前所做嘅嘢覺得後悔
捱下啦 無辦法
好好做好自己

希望你可以追得返佢
我個心都好痛
四周圍都係同佢嘅回憶
太多

我明阿
可唔可以講下點解分開咗？

返咗新工之後陪少咗佢
佢想去旅行 我又冇陪到佢

收工佢想我早啲返屋企陪佢
但我又同同事食宵夜

咁好好同佢講翻啦 哄下佢
未到最後唔好放手

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

我有同佢講返
我解釋返比佢聽點解
但真係時間問題
我原本話唔去旅行就係唔想啱啱開始返就請假
佢有講我放到幾多日就去幾多日啦冇所謂
可以遲去或者早走
佢就只係想我同佢一齊去
但個陣我唔知公司可以比我堆埋啲例假一齊放

以前講過請佢去旅行
但一直都做唔到
比咗個限期自己冬天嘅時候要請佢去
去一個佢想去嘅地方
以前請唔到佢去
佢都冇乜點埋怨
就算係上次佢叫我去
佢都冇諗過係叫我請
只係想我陪佢一齊去
而家我有錢可以做返以前做唔到嘅野

其實你好好啦
我仲讀緊書都未搵到錢
比唔到啲咩佢
有時都係買下啲禮物咁

有時男人係要面啲嘅 我都係
但為咗佢蝕少少有咩所謂
努力啦

之前我都係冇錢
佢陪我一齊捱過
佢想要 想食 想去嘅都係幫我慳錢而唔做
有次我其實個心好唔舒服
佢話遲啲等我有錢先
但偏偏個陣我一直都唔努力
當我努力嘅時候我又平衡唔到

其實大家一齊捱咗咁耐
唔好比一個又一個誤會搞到大家啦
見到都登你唔抵

又唔係話誤會嘅
個陣我冇察覺到都係我唔啱
如果我個陣知道佢係好想我陪
我就會正正經經同佢傾
希望佢可以體諒我
話比佢知我點解咁認真對呢份工
話比佢知我好快就可以比到好啲嘅生活佢

咁就唔好係到講，去馬啦。

我同佢講咗架啦
佢覺得而家講已經冇用

俾啲時間啦咁
我都一樣比緊

其實唔應該做俾佢睇

最怕時間慢慢過
佢就完全忘記咗我

我知
但係唔為佢
我真係冇動力再繼續

你要相信佢阿，我都相信我另一半。呢啲時候唔好睇少信任。

直接去女女女

已經冇
因為佢已經同其他人開始咗
雖然佢話只係好感
但可能都係安慰我

唉 好sad 慢慢嚟啦

唔好將佢放到咁大
試下為自己而活
變個好啲既自己

好掛住佢

就係覺得為自己可以得過且過

加油呀
一齊努力
追返想要嘅人

點解分手？

我地case有啲似 前半Part

其實好多時我都想攤岀黎講
解決問題
之前我會講
但佢唔想解決咁話 唔滿意咪分手
之後慢慢我就唔敢再提

希望唔係只有後悔
而係有機會可以做返好比佢睇
有機會對佢好

咁你都係緊張佢姐